呢個禮拜啲天氣到底做乜9

一時猛太陽曬到仆街, 一時落狗屎落到仆街
似足東南亞啲濕9天氣.....

香港係咪東南亞？

最衰都係天文台

可以同你講, 唔係..香港算東亞